[I/A] Puzzle & Dragons (257) 山本彩打風都要做雞

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

lm

原來個隱藏要素只可以打一場？

10萬MP 如果可以任打, 山本個屎忽又會不保

咁d結晶可以俾多d

想問光果隻有冇4體育成?
搵黎搵去最多都係3

三光勇又死係木機女

光勇隊放6221武裝諗唔諗得過

定都係呢件好

山本彩係雞

打風仲要開工
有冇補貼架

打風 求一粒 避邪希石5122
望巴打幫手

Id

372 782 937

我有 4469 換

加左 m字頭

WFH冇影響
個客打風都嚟直頭要俾折啦

thanks 巴打

我圖鑒冇可唔可以你開

開左

唔該巴打 感謝你

下面

想問下依個友情poo有乜用

想問得 一隻光勇 一隻暗勇 係唔係組唔出乜野好東西過裏修羅?

過到，不過無咁爽姐

利申：課埋啲包包先一火 一水 兩光 一暗

ok

有料未
用Vergil洗key料成個星期啦

等緊Fate

收大量各色喇叭 有意tg

4隻企鵝真係企左係度。。。

兩隻鹿

打一次半個鐘左右

有冇打錯ID

無山本武有咩替代

3turn屬吸既正女水魔女同百萬

Lm

屌你

Persona 伊莉莎白張卡會唔會好少少

一係你兩turn秒佢
一係再加貿易商3turn秒

撞到個隻色嘅王就走場 帶少樣野

一係都係死返去玩海魔女貼佢對拳

如果你要洗埋buff
得13號機武
4 turn只此一家

隔咁耐仲唔出替代

有誤會⁉️

次女代一隻光狗仔 都唔係好慢啫
缺點：0回冇得冇腦loop技
優點：第1、3層有得補光珠穩好多

金時攻kill武 猶格2機殺
個damage係可以一round風神殺木boss

搭人地火勇定係嗚上？

光勇

單暗勇的話試下擺隻歐菲入隊loop
都係富士見 4sb 3cd 減血、解鎖、心轉暗、lock珠
乜都有係轉走心伏啲

下次試下組睇work唔work先
有解鎖唔撚驚見光boss

You mean 4倍？

近日実装予定の新降臨ダンジョンでゲットできるモンスターの図鑑画面をゲットしました！
詳細は後日発表となりますのでお楽しみに！

※画像は開発中のため、実装時に能力が変更となる場合がございます。
#パズドラ

呢隻都好貴果時冇課冇抽

師匠

變身都要24cd你不如唔好變

屌吖埋單500抽都追唔到第3隻火勇8隻貓頭鷹頂你個肺

希石

成皮野

限神級數
果然係bba

情願佢真係限出勁多少少 eg. 未變身多個sb推多一turn變完cd短一半
宜家咁樣都唔知入唔入暗勇隊好

變完身等24turn 點用啊

有無師兄教路點組
無冥底神 無多隻暗勇
砌緊都唔係好順

第三隻有必要咩

直接留黎打尾關
中間放隻貿易商打道中

仲有佢隊長技好勁喎
就咁4粒木19倍，半減盾分開

洗減攻
4turn 屬吸

都係唔會用
夾埋36turn喎
降臨寵寧願整武器

1999
你意思4turn屬吸得山本武先有

我講得唔好sor
但有第二隻咩

就係以為你話13號機都有 嚇一嚇

我會建議你抽多隻暗勇，另外歐菲進做暗暗版本好似好一點

佢都係要洗攻同屬吸打裏列裏修羅尾關
咪13號機囉
4turn得山本 我講得衰姐

有機械人中1隻當隊長玩算
500抽追第3隻好癲

有錢人嘅玩意

光暗中夠system 收手算
仲有個禮包 想要第2隻火都唔敢買

法國ching你乜寵都話勁
真心定想燈

火勇要複數黎做咩…

佢除咗係木屬唯一雙破之外諗唔到佢有乜賣點

免費

佢都燈唔少

常暗又可以表演無課打裏修羅

討論下啫
配置的確係勁既寵
但出到黎玩唔玩到唔係單靠佢一隻
這就是pad

我記得你燈過話暗勇最廢架

大波

最初我講過4血3盾應該玩到
但壓血隊真係唔係個個啱玩

我係回番佢問lihkg出左評價未
唔係我既評價
你cap都搵返前少少

d人玩暗多數都係因為冇2隻光勇

你咪回緊我囉

不要說了

仲未有fate

點睇呢隻落光勇隊撐回復力6sb

垃圾

搞到啪左2000萬經驗畀佢

經姐

儲左好多友情抽，幾時有得all in

兩隻企鵝四隻鹿

想問夠印花換 泳裝魔女 / 泳裝時女神
換邊隻好

小孩子才需要選擇

冇金時冇山本武 點砌光勇好 r爆頭

照玩博下唔中暗boss

睇下升條光暗匙 兩turn屬吸夠唔夠做

三隻企鵝 兩隻鹿

2拳都應該打得死嘅

其實係咪心9筒轉唔轉都一樣 到頂廿一億

屌

基本上係 要睇下你多唔多光加珠

條友同我地玩既唔係同一隻game

尋晚問過，巴打話時女

你地光勇頂16關先制係帶立花盾技定係帶夠光減傷潛覺

條友同我地根本唔係同一個物種

想問d邪鍵點升技

金時繼土蜘蛛

冇金時

冇金時 繼左米妮武 同埋食左5粒光減傷潛覺

冇米妮我諗住帶立花試下

咦 唔記得放解封覺醒

上網睇 食4-5粒光減 夠20皮血 夠頂

血唔關事 佢150%重力 要34%減傷 滿血入關

4 個光減傷覺醒，加兩粒大光潛一粒細光潛就夠
唔洗滿血入關，係現有血量150%

哦 一路以為係全血量添

是旦啦卡心咪又係死死地氣死返出黎

30體果d 同大罪龍同技嘅關

3勇者繼晒把DMC光劍+貂蟬就夠

Dmc光劍我得一把

光頭升技係咪最多3體編成
好似搵唔到有4體編成嘅隊

光減傷覺醒落兩件裝就夠
光減裝有：我亂童子有兩個、DMC魔劍、EVA 雙人公仔

啱啱試打左一場

我三隻火勇都係打夠五石單抽中然而無機械人唔知點用

一木一火 兩水兩暗,係無光放棄追,之後水著抽3隻大喬 1風神1尤格

終於追到一隻火勇有火機械人 裏修羅點組

打協見人帶點陣光波利 turnturn都打剩少少打唔死

火勇 火機 稻姬 貿易商 琴音

如果冇琴音

天照

隊員齊
想請教埋潛覺同埋武裝

山本武 我冇

我都冇
睡魔女武得唔得

求火勇朋友
188708423

初次通關，紀念下

想問下各位 火勇洗唔洗放兩隻入隊
課咗5pack 打算抽兩隻光勇
點知中咗兩隻火 兩隻水 兩隻木 同一隻暗
同光隊無緣

睡魔女武+貿易商好過山本武
如果3回殺到既話

點解暗天第3rd有時7.5秒有時10.5秒架

4水2木1火真係咸出黎

手指章

火勇真係好撚穩
係轉耐少少咁

求配置及教學

防換隊長
防廢drop
4機殺
3/4心+
2機殺2防坐

round1 儲9珠直接秒 2round都儲唔到9珠就開稻姬 都冇就re啦 都係第一關姐 過左round1基本上就過

round3 耐久然後變身 之後亂轉都唔會死

如果前面關比人坐得太多 記得要儲番貿易商技先好入星知果層
惡魔仔關機械人9宮8c就秒曬
其他冇咩特別

想問下如果冇稻姬喺咪唔洗玩火勇
用但丁喺咪冇咁好
稻姬有冇其他嘅代替品

冇稻姬第一關壓力好大
第一關本身9宮未必有8c
有稻姬既話 7c都殺到

無稻姬落多隻機械人得唔得？

稻姬：3x3x2.5x1.5^4=113.9
機械人x2(變身前)：2.5x2x2x1.5^3x2隻=67.5
1稻姬+1機械人=147.7

木魔導真係好難打

情人赤龍喚士又點睇？
原來我一隻稻姬都冇

呢隻點睇

冇得貫又冇4個潛覺差好遠

隊長技咁似水著時女

Thanks 試下先

有d貫關要靠機械人打多幾下囉

無機器人⋯⋯

最尾 一回破屬吸夠打？
我琴日打開貿易商技一回打完根性就收皮

火勇隊齊晒隊員差隻火勇
應唔應該all in追埋佢

抽
冇光勇咁癲下下21億但真係好穩

我覺得貓頭鷹先痴9線
貓頭鷹 貓頭鷹 醫女神 冥底神 貿易商 隊友貓頭鷹
勁到完全超出我想像 根本係第二個level

追打用咩？

當光勇5場就卡珠炒1場 最尾拉返均咪又係同火勇穩陣打4場差唔多

用火勇轉直心都夠做
同埋修羅除左第3層都唔需求追打

5粒心

有辦法入到boss關唔卡珠先再講

我重玩成日用光勇要夾鳴上 條街邊有咁多鳴上

3隻貓頭鷹輪住開技根本唔會卡珠
下下幾億咁車埋去

請教下 青龍 雷神呢d會唔會係印花黎
想賣左佢 有3-4 隻

但係要控50以下係咪要背下敵人G料?
我用水隊慢係慢D, 但係起碼夠無腦, 層層都係L字心+1橫水
我睇youtube片, 貓頭鷹有時要俾對家打下控血

雷神係細印, 青龍唔係

無貿易商，係咪就算有兩隻貓頭鷹都冇得玩

我入到boss關卡咗好多場喎
一係卡心回唔起一係卡暗打唔入

雷神係細印?

我諗你地個reference係唔同野

砌暗橫好似穩過轉9筒(好似係)
利申:一隻憤怒都冇

我見d人入新暗魔女

光勇隊撐sb唔落天照得2800回
打王關會唔會好危險

唔洗撐sb, 用火精探頂第一層一定變到身不過你第3層要追打
同埋無咩人落天照.......

升完火勇之後連過修羅加裡修勁撚到
基本上過左頭兩層已經贏左
敵人資料根本唔駛睇

落鳴上撐回，拉四心有五萬回

參考YouTube啲片諗到咁組
入場光神器推3turn技
跟住貂蟬2技過第一關
第三關變身用心9筒過關
光天用繼細盾代替金時

可以試下用 5746 （唔知叫咩名）
不過未有超覺
但目的都係當打手過第一層

光勇繼屬吸撞暗咪磨撚死你中間唔開佢技

我諗住搏佢唔出暗boss撐下光加珠武

就呠睇怪怪地...可以考慮
1)
第一層用延turn, 自己儲9粒珠
第3層用光罪龍做9心追打

2)
第一層光9同+2串, 第3層先延turn

呢兩個都夠你打到光天個層, 減傷盾應該有選擇, 同埋你洗唔洗咁多全板光心珠技.....成3隻...你已經用緊火勇

cap圖/比個number出黎
因為唔知你講邊隻青龍同雷神

基本上稻姬唔會開技 貿易商都可能會開
最起碼都有3round破吸
木屬3round可殺
其他屬耐久一下 最尾開破吸機械人秒

我落半減盾（明日香）同埋回50血（美里）用佢駁拳 因為無2round 破吸

參考左巴打整左呢隊出黎
其實隊隊火隊都差唔多

因為呢隊嚟講二技唔重要
最平民

個兩turn破屬吸好緊要嫁
Btw persona張卡同我英件裝對掉啦

睇嚟都要將阿銀變武裝仲有邊隻有兩回破屬吸

舊水魔女

係wor但盡量都唔想郁佢

唔帶手指章我轉珠教室瘋狂炒車下次都係諗多陣先轉

6375

仲有直心追打, 光勇恩物

之前抽唔中 陰公

如果用唔着武裝啲覺咪直接繼本體
唔駛堅持用武裝

80%防毒only會唔會唔係咁好？

呢隊打裏修羅其實都唔駛防毒。。。
有咩事咪開火勇洗走啲珠

跟到

115170552 求火鍵勇fd

頭先火勇打左場木boss 一入就開錯左貿易商搞到破唔到吸打後半條血

剩係防眼鏡都夠

咦點解仲有甩既

可以加我 174616479 長掛火勇
我入左場加唔到人

唔係
係咁
屌！差兩格！

火勇 繼咩多人用

丫dklm三人街場班撚屌係咪痴鳩線
用變身隊又唔撚變身, 又唔解覺, 玩橫隊又係度轉combo, 打人RJ咁
我一個頂三個, 係咪好好玩啊仆街

轉單人算啦清

我正身單人升暗頭
細號就用哂D力打三人送石仔俾正身
俾班仆街玩死

巴打對pad既熱情真係好值得學習

單機打8層都係抵玩過冇夾過既3人協

珍3人協俾狗打一定耐過自己打又易俾人雷

成日一路打三人一路做其他野
有人幫你轉幾層wor

好彩嗰場咪係

你用冇可能死既隊都ok既 例如彩龍
班垃圾死曬都雷唔到你

我本身都係咁諗

水君子GG咗

有冇人冇升過光,暗頭？

我見人地雙米奇老母 3色都轉唔到 根又冇追打 轉到3色又隻隻打唔死 入王關開左轉光珠又拉唔到貫 畀boss啪死左 笑撚死

想問下感謝祭coins 係咪唔洗等佢換pool？ 黎黎去去都係黃龍皇幾隻

研究緊無雙光勇既情況下
點樣穩定兩拳轟死boss
前面又要穩又要快

雙廁女 雙威嚇setup
基本上直行

打木/暗boss都可以穩定兩拳
（光狗+廁女 -> 光狗+廁女）

根本就唔會換

把武幾好喎 我新手唔夠武裝

尋晚有個又係雙隊長勇者ダイヤ唔變身

我講緊個coin換嘅嘢唔會變

三人協先好玩
每次都新奇刺激，眼界大開
一唔覺意被人送出去，又可以送人出去

唔會

係 出新野會用新coin

升完4暗頭3光頭收工刷到個人傻

召喚fate合作想賺錢就快d出

其實咁樣仲好

三光狗尾王卡珠唔夠9粒就拜拜

唔揀房排隨機場就預左，有乜好屌，仲好意思話俾狗打

有無貓頭鷹武裝template 我貿易商食防廢得唔得 我見大部分人都係比冥底食同埋無山本武點砌全防

3隻無限loop唔洗全防

快d出料啦大介淨係識屌女

想問暗頭要升幾多隻

6

雲條眼鏡廢都唔需要 貿易食防換 冥底食廢drop

有冇巴打組黎打下? 自己用落好穩
不過係靠攻kill先打到100億

雙廁女+40% team回 可以安心用手指章增加穩定性
光勇防禦面其實係廢到笑 唔靠威嚇真係好多層都死左十世

八婆係咪死撚咗

咪出咗新降臨料 下星期見

搭返火勇?
轉貫通有時好難7c

打得好慢 點搞

機械人加c囉

其實係咪唔使食防換都得 我見冥底有得拖turn

21分算係咁啦

睇你點繼 我要用冥底2技咪食防換好d
如果你唔用冥底2技嘅話唔食防換都得

你冥底繼咩

貿易商同張卡好似唔太夾

點解 大家都係吸傷喎

冇合作冇野抽屌你老母山本

根本都冇機會比佢跳起 堆覺比貿易商又冇乜用

八婆冇下個禮拜料？

要料明天請早啦

睇黎fate要下星期

貿易同冥底繼承掉轉，肥龍同小王唔開冥底既話你撞光王可以有3turn 破屬吸

火勇隊未變身
開稻姬8com 3串火殺唔到中間隻水係咪正常？
定係要轉9筒

我諗住殺水同木留隻火到變身

開琴音幾rd點都打得死呀？

稻姬6機殺冇理由打唔死架喎

應該唔關火加珠武器事？

破吸

屌你山本又要等快撚啲出料啦

有黑化櫻未

無稻姬用唯有用呢隻 解決左打唔死第一關既問題 但撞到水君子係唔係等佢個90減傷盾過左先一野轟死佢？

聽日嘅友情pool只係開3日
代表...

代表咩？

唔撚係9ho機掛

GH合作?

會影響友情pool嘅就得9ho合作
如果唔係嘅 就應該係5500萬個活動比人抽+蛋/蛋龍之類
即係聽日會出9ho合作/5500萬活動情報
前者唔會撘合作出
後者就 我冇乜印象會撘合作出

Fate仲要等到幾時啊

你地暗頭點組周回？

牙介想禾地專心擦key料....
佛心到

Feel到同dmc一樣 等成年

是

唔怪得 等我以為要90減傷盾前殺 攪到用哂d 技

稻姬繼埋暗龍刀轟柒佢老母啦

歌形大蛇即刻掛比細佬用

㩒吓pdc就知4串火都秒唔到
可以考慮開buff技

王冠のカスタマイズ（好きな王冠を設定できる）機能と、プロマークの表示の実装は次回アップデートを予定してます！
終於等到

繼左暗龍刀再食曬機殺 有8粒火加覺
轉全體攻擊+7combo就秒啦

極練有冇隊可以單邊茂茂同時又可以練一隻寵

終於爆機

一場升168rank

都唔係太慢姐

不嬲吹奏火鍵
夠平民

1384石

吉左一個了

係都好，補返隻水月讀

過氣啦

唔一定有水月讀
講緊連換都冇得換
好似上次咁,就抆走左一堆大獎

呢度好多課長

水魔女隊都過氣？

今期流行 光 暗勇者system

得海魔女可以打爆裏列+修羅

超壊滅・無限回廊

某寶d多石ac黎

屌佢老母啪石果度真係好on9
唔識叫人禁多下確認架？屌山本老母

會盡快打到

火勇隊個貫位係咪一定係火機?

有火機但落火機唔夠SB

3cd轉六粒火加攻 可以同勇者一齊loop住用 連攜一齊開又得 諗唔到唔落既理由

火機 稻姬 琴音都有貫
落左稻姬唔洗急一定要第一回合變身
唔變身都夠力打
反而變身招技有需要時可以用黎解攻擊debuff

宜家暫時隊得火勇, 火機, 稻姬, 大罪龍, 師龍
師龍有3隻要唔要進隻做火屬?

聽人講可以天照代琴音？
火勇 火機 稻姬 天照 貿易商 火勇 應該ok?
咁組應該要搵個隊員繼山本武

放置左一排，而家開始刷大罪龍刷唔刷得切

加左

刷到，啪石刷一日都一套鍵

好啦，咁刷一刷先

ID:307 543 692，招嗚上悠親友

岩岩草到5石 1抽入魂 終於玩到暗勇system

Added

仲可以點執

手指章/回復章
呢隊唔用hp章都有25萬

想請教下君子果陣開始既攻略
死左幾次君子手上 由其水君

火君：等佢冇禁消火/心珠，火機9筒過
水君，捱5turn火機9筒過
光君：比較難，睇技術 或者佢發嬲冇哂轉轉轉，再火機9筒過
暗君：入場就火機9筒過

重點都係要佢發嬲前殺會

.........

可以回復處子之身

稻姬好似好好咁

假處

補返個膜

呢個膜吉唔穿

有聲

時女神換唔換好
好似好勁

暗勇system 暗勇係咪食哂防坐
冥底神食咩潛覺

教會

急放ac 大量印花 有新火同水魔女 修羅85石未拎20冠 951lv
3500box

要圖tg

有新野抽未

想問火勇打裹修羅
通常係火勇 火勇 貿易商 機神 稻姬 火勇咁砌
如果第6關撞獅子座應該點打?
開貿易商係咪會去到星知草唔番?

抽咗夏天蠻龍未

想點啊屌你老母

抽時女個陣中咗一隻

我都有時係咁，焗住出去

我抽蠻龍嗰陣中咗三隻時女

有fate料唔該@我

拜托今日係fate
9ho合作果d幾時開都得啦

集氣 fate

呢隊野都時不時炒車

所以我係留3招技，冥底神 暗key vergil
但有時無解覺第二層會炒

打CSOR要兩回合破屬吸

第1次打醫女神, 原來咁得意

泳裝兩件武有無用
鎖匙都未刷完 dklm

醫女玩暗勇進pixel同普通有咩分別? 普通難進咁多?

對波打格同高清嘅分別

抽到燥好多假鑽 換1隻備用算

新個關降臨 個闇珠debuff 係咪無得清走

舊AC抽到而家一隻勇者都無
好彩新AC抽到兩隻暗勇

咁抽到鑽起碼係個希望

咩威嚇黎 用冥底神應該會有1RD走盞可以救

最近我都試緊交咗好多學費未成功
第6關撞獅子我會先用尾光屬打5%之後開貿易商殺
星知係第12關，第11層可以3火加com儲到2046

除左聖誕龍
你地用乜野換到大罪石？聖誕龍就無晒

料呢

自己刷

有料

未

用水體力定木平衡打新降臨好
好似好難打

我會選擇情願唔撚要佢嗰少少+

加蛋 課金咪有

戇鳩屈人用5屬team 尾王每turn隨機屬吸
幹梨山本

唔該CHING

獅子座我都係咁應對
但貿易商點會儲唔返 訓著打都唔會死架喎

因為平時玩慣海魔女 直行直過
好少會專登草

神聖鎖匙進化邊隻好?

個八婆出料未

八婆起身返工未

招火勇朋友 160 913 349
裝緊拉打腰帶

依家PAD D新關次次都咁撚西既

再諗深一層 有幾多隻真係有用？

我用壞理自回

今次又無效又屬吸又降回又封回又根性又十字轉轉轉
我想嘔呀

真係5500萬活動

国内累計5,500万ダウンロード突破を記念した「5,500万DL達成記念イベント！」開催のおしらせです！

期間中ログインすると魔法石55個がゲットできるチャンスや、ノーマルダンジョン「伝説の大地」でモンスター経験値 50倍など豪華イベントとなっています！
#パズドラ

50倍即係幾多

molamola fate

屌最尾一輪先有每抽55+ 正仆街

55＋都唔稀罕啦

さらに、8/22(土）12:00より一度きりダンジョン「超壊滅大罪龍ラッシュ！」が登場です！

道中の敵を倒すことで「虹の結晶」や「火の結晶」などがドロップしますので、ぜひ挑戦してみてください！
#パズドラ

又撚狗 痴撚線

覺得好撚狗姐

打得嗰一次跌虹有撚用

少咗幾萬+喎

一早打撚晒 宜家先派仲冇撚用

5500+

55石又係一次過派？

又有石抽了

記得好似有人問極練單邊茂茂可練寵隊形
搵到了，不過隻寵要少過11sb

煩撚到嘔

Fate茅左？

癡線黑saber buff到

西都黑埋

用碧槍砌隊試下打先

我要fate 呀

八婆出出下料暈左?

休息吓咪幾好
大家抽鍵戰都抽到重傷

Fate

屌你 圖鑑開咗廿鳩幾個位
快撚啲出料啦八婆

就係唔想再抽鍵戰先要fate
出fate未呀八婆

山本不嬲都係熱潮過咗先出

On9
山本老母比狗屌啦

邊位巴打大大屌緊八婆
可唔可以俾佢出埋fate料先繼續?

三穴齊發

屌你老味，抽撚左幾百下而家出每下+55會唔會補返呀

唔會 係擺明撚狗

山本：早抽早享受

抽哂先出55+

每10pack先9350加
唔算蝕好多姐

百萬哥心態係唔同啲respect

又無fate又無ilup 山本想點撚樣

鼓勵你繼續追鍵戰囉

中曬啦屌 山本快手下個pool啦

有FATE料我辣油浸龜頭呀

LM睇走數

LM

cap定圖等binc

無講幾時
除非唔出，浸硬

浸定油都得了

冇講今日仆街了唔撚計了

浸左先？

你都冇講邊個龜頭

救你一命

虐畜？rip

係，你個龜頭都得

唔通真係無料?

光勇尾關撞木屬boss 180%重力直接收皮係咪正常

冇料

希望下星期有冥底神抽

巴打保住龜頭了

留來煲湯咩屌你

係暫時保住
佢冇講期限 出料就浸得

慘又無料

無料仲好 留返d錢課fgo

燈到合作取消

對山本好失望

原來光勇撞木boss好似訓硬出去岩岩撞完木boss d技

頂佢整隻水魔女亂入搞到冇得用茂茂

兩rd殺咪得

邊到有得刷碳王升暗頭用曬

而家單人關100%升技wo

跌嗰啲都可以啪嚟升技

利申一樣用晒啲暗碳

同人換/等緊急/三針

第一下咁痛既屌

係咪180%個下

係 屌佢老母

呢隊野點繼承

玩光勇唔兩下殺boss 都好大風險架

抄巴打隊
無屬吸 得1turn 破吸
仲試緊

跟到哂
頭三層點打

但嗚上變左做武裝

隊野唔係我的

r1拖兩turn
無光珠開鳴上
r3拖到全部變身
跟住就車到去尾王

四粒心回勁撚多
btw 可唔可以乞粒防隊長

光勇搭光勇冇天照好驚唔夠回

我咁組 四粒心回8萬5

計埋隊長16萬

新降臨要動用到光勇先贏到

極練個亂入打左5場得1場有亂入到

咁似我個隊嘅

好似就係你啊巴打
我抄你架

我發覺依隊打修羅好易走火 有時太大力 打尾王搞到一下車到10%血 之後比佢車番出黎
但打裡修嘅話 依隊野D火力岩岩好

btw 強欲粒蛋係2回屬吸同破吸黎

洗下手 落街推多幾個廢老出馬路
我打左30場 撞20次泳魔女

係咪淨係最尾個關先會亂入 唔會前幾關亂入

係

2回？ 你認真

同上次花嫁木魔女差唔多血防？
一樣既我唔執隊

防毒drop換防隊長
急求

係喎 一直以為係2回

1回喎

我都無

唔想撞暗金屬龍就彈出去

我就係玩雙光勇頭成日都咁樣炒所以先轉用嗚上之後比防換佢食

我有冇眼花
派10日14石再加55石
死肥仔食左屎嚟？

有追你po啊巴打

50抽一隻勇都冇 係咪痴撚線

求其啦是但啦

買必中中完就算啦

有冇試過51抽?

70抽一勇
山本比狗屌

你自己問題 表修羅裏修羅血量一樣

皇狼英雄打新降夾邊隻好
要玩木2串

火隊火勇係咪必要

On9 又冇料睇黎fate 都係要等到落畫 先有

想問下有冇人會掛9HO個隻新木
玩7X6木2串個隻,想要黎打新降

金蛋

捉到鹿唔識脫角

慣咗啦 不意外

想問下 如果變身隊用sb武 變咗身後小咗啲sb 把武會唔會低倍咗？

會
寶石buff技能係睇你開技果一下嘅覺醒數

協力都係
A有15 sb 開buff
B得1sb 都一樣係15sb嘅buff

用呢隊過晒

乞下進化料
ID:376367838

高鳩日文字巴個隊野好好玩
下下都撞暗萬noia

sor

不過呢隊野打前面真係無壓力輕鬆過
d回好穩
得尾boss會炒車

尾boss未試過遇暗

800lv抽 中左偵探多謝山本

暗以外個d係咪輕鬆過？

算係可能我搞太多次 開始知點打尾王
我多數會留心珠同埋一開始淨係開技轉6粒 磨走佢少少血先 正常前段無乜特別野嘅話 鳴上個武裝係可以係王關跳得起再用多次 有時就係靠佢頂一頂傷再回血

喂屌你老母

好慘

霖緊百萬頂貂蟬
不過好似太耐
一場game要用三次加埋成百cd 有排磨

百萬你要5色先跳得快喎

都係決定用運氣過裏修羅
今日都爆左幾粒石

我都唔係成日過到

新降臨變完仲要儲廿四turn 無skill charge
淨係拎黎打鬥技場尾王？

明知隊野有問題就諗方法fine tune吓佢先用啦

手痕一抽 中多隻蠻龍

stronghold抽fate

反正食左3惡kill由佢啦

好似幾正

唔夠平殺過
有冇大佬換D黎

邊到黎10日14石

第9弾?
定我理解錯

一日一粒 派14日?

好明顯係啦

屌啦
好好地慣例派1PACK唔好咩

會唔會遲咗啲

有冇人掛隻土蜘蛛俾我打隻新降臨任

一場一條key
遲黎先上岸

臭閪山本

山本又撚狗

山本爸爸

山本
準備開始刷了

關嘢一度嚟

關卡配置係點？

全部超根性50%
尾兩關有屬吸

冇帶屬吸吸水 準備出返黎

唔反山本了 一野送咁多晶

用咩隊打

笑撚死又撚狗
之前嘥晒啲時間刷

我用但丁 但要磨到機器人跳起有啲耐

水魔女

嫉妒超根性完 吸水光
搞到磨咗7turn

打到尾boss 破完超根比人轟十幾萬

依家先開波刷係咪啱啱好

你磨到佢盾完咗？

無留意

Btw 你哋有冇話skip邊條匙唔整
有冇邊條必整/ 要多過一條

佢應該完咗盾先直殺

仆街了
佢唔係諗住之後二十幾裏關
下下超根性掛

尾兩關超根性加吸屬傷
要我搵夠4回合吸屬傷技

光鍵skip 咗木同光
其他鍵最少1條

用火隊/allmight應該輕鬆

好彩淨係用本身啲體去打
打完一度差唔多整晒

純色隊咪帶一招2回夠囉

打完 整到8條
諗緊仲整唔整/再整邊條

得海魔女隊 要連續4下夠9粒珠
睇吓有無到其他隊用先

咁繼兩隻威嚇 貫都唔使

3000+

打唔贏

光勇點過最新果個超壞滅

搭朋友二人勇者拎唔拎到+蛋 定係要自己用

4994 係咪印花黎唔夠武裝想用

得個number唔知係乜

大魔女弟子 オリア

做唔到印㗎呢隻

要自己用

突咗幾粒火水木光結晶 想換幾隻聖誕龍 有冇人啱？

有冇水時fd 可以加下

想咁下咁多位ching 我啲野可以執啲咩隊出嚟
啱啱先玩返 miss 咗我英

btw 洗咗版唔好意思

我

我仲有百幾萬啲綠色coin 未用 唔知換咩好

全部主流隊長/隊員都冇
好難搞喎
標準答案係買過個acc

用返暗埃 轉快d就得

留個id 轉頭加你換比你

156986636

打咩關

用呢隊過唔過到七罪超壞滅級？

屌你老母山本仆街冚家剷
日刷夜刷再換幾百隻聖誕龍出去先開個壞滅級

冇威嚇過唔到

屌 型

得情彩同海魔女 即係唔洗諗過到啦

大蛇冇開過技

大蛇我都有 中間仲有武裝同你唔同
係咪一開始唔用技留曬去最後？

好橙, 咩都冇

本身諗住留到尾王先威嚇 點知跳咗二技
中間嫉妒吸水可以磨走
光頭吸水 2r屬吸就搞掂

貫通你點搞？ 兩個頭夾埋要4次9水5回珠 仲讓一隻開屬吸 大蛇威嚇又冇一個技 邊有咁多技轉水回珠

光頭開鴨, vergil技
暗頭開兩隻水魔女技

我都係

大蛇繼咗boost 2r武裝
打完暗頭50% 開技可以用多次兩隻水魔女技
實夠9粒

但我唔係你嗰隊 我有冇得執下

走大罪龍 鯨魚 入轉珠角
揾隻水月讀繼2r屬吸

好彩未換虹晶

超根性其實咪即係你打多層

得呢堆

屌好on9
㩒錯掣無啦啦食左石續關
仲要死埋

隻野係咁坐我 做咩9

唔緊要啦，我都食左3石過，本身2石可以搞掂

用石過唔覺得好ON9咩

轉珠差，又懶得打，冇辦法

3粒石成千五體 我就唔信你可以打哂千五體
下次真係唔好再咁做 反正有成8日你打

冇

想問尼家有咩隊勁

都係用7x6算，冇咁煩

點打穿無傷盾架

自己旦丁+火魔女 打唔羸
3次最尾關死 2次尾2關食

企鵝去到後面先變身，有3turn破無效盾
之後果啲淨係用vergil 破盾都輕鬆
用其他隊應該簡單好多
不過近排玩開水鍵，咪入去試下

打木boss真係一步一驚心 勁怕會冇拉拉180%

好撚難打下 尾兩關下下都無效盾

新AC有海魔女＋VERGIL好易打
舊AC得遊戲齊隊 都唔知點打

睇架仔用vergil加我英個隻打

用光勇切菜啦

做唔到第一RD就變到身

打協力刷料
遇到傻9想打鳩佢地
但轉打降臨
見佢地食幾粒石復活
又想幫佢打埋一份

轉火隊打囉
應該食唔到屬吸？

Virgil＋光魔好易喎
Virgil已經做曬成隊輸出 中間湊下SB繼下破屬吸延遲

有無隊跟

赤子之心玩家

想睇隊

virgil(水龍刀) 鯨魚(聖魔王) 水柱(大蛇) 箏龍(膠紙) 冥底(sb) 雲魔(sb)
前面唔齊水暗都打得爆
光頭：大蛇-聖魔王可以轉出6粒暗 拉暗9筒 好似唔洗8c都夠力 留少少水暗珠下round貫多下 唔夠就開爭龍
暗頭：有技就開 (水柱同箏龍方便唔會消到木光珠 如果virgil擺尾就唔洗理)

無箏龍

小號中左光勇 睇黎都可以玩光勇隊

唔一定嘅 virgil擺尾就得 換隻撐sb

秒del fd真係有病

水柱係邊隻

你人生應該好辛苦

咁樣o唔ok 差你個隻水柱

上面有乜問題
下面就話姐

無水龍刀

佢應該係講緊下面個個 但可能人地都係大小號互換姐

梗係講下面果個

抵換嗢

人地鐘意點trade咪點trade 你唔好㩒咪得

人哋可能分身過野啫
不過的確係有人會咁釣

咁佢鐘意點del都得啫

分身過野點會擺成分鐘都唔拎
不過po埋上面嗰個jm9

No3339 但都唔係必要 回得起就得
中間4條鯨都冇問題 所以先話易

佢話人有病姐係覺得佢有錯啦，但佢點trade關你撚事咩

係呀
純粹覺得咁撚少事又要del鳩人又要post上黎貼堂既話，佢人生好痛苦姐

巴打請問咁樣o唔ok

岩晒我呢D手殘

另外想問下 用暗頭入關拎邪鍵
你地係點組隊打

求其打就ok其實

我用佢做隊長 成隊野d 血頂唔到尾個下

有冇雲魔放頭啊 打暗頭天降木就奶野
冇就virgil換鯨魚繼破屬吸 保險啲

有呀 用緊自己個隻光魔

一隻都抽唔到玩火光勇算

唔洗上key打光/暗頭，普通嗰隻就ok

原來唔洗仲以為要唔該哂

痴線 光勇打最新果關 有幾下打9成血 無咁傷難打到

到底點用水龍皇邁過壞滅級

我唔記得我搭v定搭水dmc
入面仲擺左三隻憤怒大罪龍順便升埋技

啱啱中咗企鵝 求組隊建議
其實有冇人會夾魔女

又係你個Ruler fanboy

過左 我以為要帶埋匙落去打

夾雲魔女算係最順手既打法
但有得簡既話通常都唔會用佢

本身想講海魔女
咁係咪啫係多數搭自己

收嗲啦

想乞一粒毒潛

但係如果唔係左手交右手 咁換係想點呢 攞聖誕龍都話係有心換呀
明知冇人會中招都夠膽咁request 我都想打鳩呢d人

輝龍點過壞滅 水隊得水月讀隊

間中都會見到呢啲人 就算係親友都照del

又唔知人地係咪左手交右手 成日track住人地點點點而令自己谷氣都無謂啦

左手交右手最好set返對象 廢事俾人見到肉鳩酸啦

明明都呃唔到人嘅 點解成日都有
係咪博其他人真係左手交右手 交錯去佢隻手

都算平民

唔係掛，我左手交右手都㩒公開，懶得㩒多下名
加上呢啲晶我打齊之後如果真係有fd缺，送俾佢都無所謂啦，換轉對方出post睇下有冇人打多有凸俾佢有咩問題

俾人重力之後起唔返機 你點砌?

依到有幾個人係咁 覺得自己岩哂

我用打裹修果隊完全冇換落隻天照一定回得起

兩隻boss都超根性吸光wor
你有咩對策

第一隻吸光有得磨 我認我廢要磨

第一隻唔係吸水暗咩，第二隻吸木光

水光
水暗
水光

水光
水暗
木光

嫉妒果5rd可以磨走

ok 咁跟住boss用咩技

我知，我用水魔女打完左好耐

咪破吸屬

永遠唔會見你地貪方便 用大塊求蛋龍 想搏吓懵都唔得

搞唔掂啲根性 我另一邊隊長用嗚上完全回唔起 仲會俾人降回復

放啲貴野去分身度做咩
正身要用果陣又傳返黎啊？

都可以貪方便 分身傳去正身姐

我永遠只會換有用既野去正身
咁點解要用有用既野換分身有用既野？ 第時換多次？
唔好為拗而拗啦

我都有好多蛋龍精靈神面 求大塊

咁分身打完撳埋俾正身嘛 唔會㗎咩

我get錯你意思sorry
㩒既制都係咁多，梗係用唔會俾人拎到既方式黎傳
傳得姐係唔夠用啦，有多就話分俾人姐

你地大細acc互換過素材唔好太誇張
之前ban過人 因為過+值過得大過份
每次過少少

小號4萬加，大號得返1萬幾

每日過3隻297囉

保護費交得夠多就唔會有事

想搏吓懵偷晶都唔得

上面一直係屌緊啲乞衣用垃圾博貴野

有冇人掛右邊隊長

見到暗勇就心傷

屌你老母

得一隻有冇得玩

應該就冇
利申0隻 試到會通知你

山本用左五石先過到

用火勇打火關點解冇水晶送既
係咪要變身過？

唔係火勇呀..用漂龍啵

用石過都係傻鳩

點解唔係火勇。。

隊友個隊長係咪砌夠5色就ok？

Yes 要 過57000 血btw

冇山本武偵探卡又有冇問題

第4關轉屬點打

木勇雲魔女 完全唔夠力打大罪龍

差啲入咗場

拿 唔好再話打唔到啦

第2關要磨死佢 70%再用輝龍輸出 儲晒所有重力
輝龍夠力

第三關guard break 秒
第四關 無效貫通 全重力

重力竉一定要有4 防坐

呢三隻係咪刷水火之祠比較快？

換怒雷全能神定神都守護神夾光勇多d

兩隻都唔夾

換白盾把雙killer武器 可能仲多出場機會
現環境主要輸出都係靠killer

個降臨 用指定隊長打3人 會唔會有+值獎勵?

GOOGLE完 無

仲爭一條邪鍵未整，睇怕都刷唔切

係咪過埋聽日就再冇勇者抽？

仲有一星期

唔驚 我仲差3條暗

你都可以揀整3把水聖key繼

山本武係咪必要

執隊仲耐過打

佢都冇繼山本武

果把遮唔係咩認錯左

下星期條List係咩？

神威遮黎

埃神

唔知會唔會有立花抽

神威遮功能係咩 果期quit左pad唔熟

YouTube酷奇有隊2隻入場變身隊

繼咗落另一隻隊長

反而貓頭鷹好似冇

升完暗頭淨左啲料諗住打多一條key收工
咒鍵果邊齊左各一
聖鍵差火同水

想問下建議整邊條好定係複數咒火鍵？

山本老母比狗屌
啲降臨角本身廢 改完都係廢
冇人用就嬲豬要人用黎打新降臨先齊獎

仲要送得3000+咁少
我砌完隊野都要用千幾+

索性用番正常隊快手打完算
留番啲時間刷其他野

我食左5次297 n隻聖誕龍
打完好似洩左咁

明明搭隊友齊五條暗鍵都打唔到暗頭？

暗頭光頭你哋儲幾多隻

你係咪打左8層？
要打單人限定 5層先出

光4 暗8
再加幾隻未升技嘅備用

自膠 真係打錯左

有冇巴打有水暗鍵vergil加
送親友

體力2串水/平衡2串木
然後要雜色
邊條撚樣諗出黎攞+蛋嫁on9

Added wk

抽唔到光勇唔想做人了

唔撚打啦
分分鐘砌隊啲資源仲多過佢啲+蛋

聽日有55石

留返聽日加蛋再最後衝刺啦

照道理係咪用2隻火入海魔隊都ok,係要2下技尾二同壬關？

其實咪又係用番刷頭隊改少少

火勇好慢
光勇先係世界第一

首先

任抽㗎喎

無金時，玩能完

係 海魔頭尾
入面放2隻威嚇尾光暗頭關用
耐性補番滿 加隻惡魔/龍KILL打手

水著個兩隻mp寵入唔入得過？ 50 萬個隻可以試下夾水勇？

差木鍵，追唔追好
見好少人玩

miru無用

遲啲有啲閪關 係咁出轉轉轉。到時你就後悔
成隻game得2隻 轉轉寵

屌木鍵我中左兩隻 某程度上都係system

我差暗 諗緊抽唔抽 但要抽3隻

暗勇咁屈 追啦

四個必中抽哂？

佢出兩個轉轉轉我未必handle 到

未買新個兩個必中

但我無乜暗屬殘血角

你依家差幾多隻暗先system到

1隻都無

中左光 木就唔駛理啦。我一中左光
兩隻木 入左冰箱 雪到硬一硬
快刷 裡修

淨係打三隻勇者就夠 其他用黎輔助 補sb

唔使其他殘血角啦
兩隻暗勇，醫女，貿易商，冥底夠做

等一陣3點拎完55石睇下中唔中到一隻 之後先再買必中

鍵勇玩足成個月咩都厭

單講主動其實某程度上單邊都夠啦

勁
駛唔駛食平殺？

勇者最伏嘅地方就係完全冇安慰獎 嗰堆垃圾連印花都做唔到 個pool又冇得換 如果想追特定嘅一隻得1%機率 真係倒錢落海

山本諗住成個8月嘅課金額歸自己功勞
所以先唔開新合作

就係因為冇安慰獎所以先唔想拎佢黎做印花
宜家你可以當每隻勇者大約值100
石（expected value係廿抽中一）
但普通大印係值around30石左右

唔想再抽喇

所以必中真係好撚抵屌

中1%嘅感覺同中sgf印花係兩回事

勸世文 大家收手喇

又諗起之前10木勇嗰位巴打

鍵勇都要複數，除非中哂水木啦
其他重覆出真係冇乜所謂

見ダチョー為咗抽多一隻光勇用咗13萬円

高鳩日文字 13pack追到火機未？

未

我d 必中包同d 石真係中哂水木 依家等埋月尾1100 日d 石一炮過轟埋就算

我都係 兩個必中都係水

依個pool抽哂必中同送石要收手
一係就唔追pack ，一係就追到有
如果唔係成堆垃圾又單吊會想死

木暗 3平KILL 木火 2回KILL

咁樣抽中先有喜悅
都唔知幾多年無呢種感覺 希望佢出多啲

原來你就係火焰獅子wk

永續Pad

用個兩隻野組完再打左30分鐘
真係搞唔掂
要解禁消屬吸解回3x3解nerf
學你咁放棄算

咁複雜既咩 帶2隻威嚇拖尾2 其他都係直鏟

真，抽唔中個感覺都比平時抽唔到差好多

潛覺食咗咩

hi

原來係你
最尾點？

單吊火勇 其他齊

慘 希望聽日派石你可以追到

協力好易打 木勇繼重力+貫 兩隻暗龍刀繼換隊長
兩個AC一次過搞掂3000+

5石

協力拎3000+既話要兩邊都一樣隊長? 定係是但一邊有就得?

隻夏日時女換唔換好

換

典解

要自己個邊有先得

咁多位高手，新降最高難有冇隊抄考下感謝

你老死牙猸叫

咁幫我叫佢食屎
thx

尾關開貫通、重力、破吸再秒
隻野好少血

典解唔換
遲早有日用到

得返1set大幣
要撚撚

依隊如果第2關光 第3關木既話要點打?

中間出過一次pick up幾好
得一次咁多

唔係仲易打咩

殺完光果隻仲有4TURN封覺
木果隻岩岩好4TURN打死人
定係邊度要拖一拖

想問吓聖誕龍換結晶係咪有market

木波利4 防坐 其他兩隻木減傷
輝龍4 防坐
Persona角色4 防坐
機操士5 防坐

抽埋今晚55石再諗囉
仲有成個禮拜

痴線
最強果隻唔追

木果隻打你果turn 你有轉到水暗就唔會死

Thx
升埋堆光暗頭再試

誇咗

巧

條片個轉珠時間可以係右邊
邊度set?

暗頭有用了

d武裝點跟

而家光木魔女既用途係咪做武器

聽日係咪無新pool抽?

好撚貴

勇者pool pick up會renew
冇新合作

隻game 等執

神威遮係咪用其他破屬吸都ok

聖誕龍三協55體1隻 你話呢

光魔女配柯咪

做印花

試過水木打唔到半

夏日金貝殼換聖誕龍有冇人岩？

記得換交換所啲希石

神威遮唔係破屬吸喎

個5體關 條龍洗唔洗刷滿升技

同埋佢個條件要落咩角 先拎到粒潛覺

5體10萬經坐等茂茂周回隊

thx

想問下d新降臨獎勵係唔係得第一次出果陣先有?
呢排唔係好得閒 都係打完每日送石就熜Game

諗諗下都係懶得刷

搵鬼刷

見到5體興奮左一下 打完一場冷靜返都係打飛機好過

水x2
木x1
暗x2
仲有兩個包搏唔搏好

搏

咁啱要體升LV刷KEY
5體關

信你

破吸傷，其實最好用大罪龍嗰個 可以推一turn

暗抽多隻橫掃所有關。。。

用親友算啦唔強求用自己

真係第3隻

第三隻暗好似都有用

係咩
其實無咩留意，宜家去參透下

木波利潛覺冇理解錯既話 係咪
1號木波利4防坐
2號3號木波利木減傷砌夠100%無傷?

搏邊隻

但我D木利同重力冇升過技會唔會影響到

左右手協 3體33萬經
無聊冇野做都可以練返隻嘅

本身諗住開圖鑑，宜家無了

仲有55石

打多一倍時間

一定要潛覺S+

我上面應該理解錯 你話重力寵要4防坐
所以1,2號波利都要4防坐
最後破吸果隻砌夠100%防就OK

無偵探武用水咒匙應該都ok

咁樣會冇100% 減傷 2 號3 個木減+

總之100% 減傷就得，純粹分享下我冇全色木隊又想拎加蛋嘅隊

其實好多位可以跟你嘅box adjust

上面嘅reply係完全套入自己有咩去回

我計埋木換血果個超覺醒 冇計錯應該夠100%
btw 唔係2隻重力木利都要4防坐咩

唔該哂巴打 我再研究下

天降暗真係煩到仆街
仲要天降暗+十字轉轉轉
快D出招防天降暗俾我唔該

唔好呀
佢出左防掉暗俾你之後就出掉炸彈

一野打死佢啦仲轉轉轉

準備好三點抽勇者未

全金
好嘢

我大小號有時都會咁換野大驚小怪

一派石既抽抽中第二隻光鍵
可以玩system了

光暗抽中第二隻都有得系統
企鵝兩隻可以做啲乜

屌你老母山本
又回收55石，乜撚都冇

山本又比假希望 屌你老母

55石又係中重複，一隻勇者都唔中

識玩一定係收完石開位算

仲抽依個垃圾pool 明知fate就快復刻

咁多傻仔咁快抽天日有55+喎

All in水着
損手爛腳

兩隻企鵝

又中多兩隻火
前後4隻

.4隻光勇3企鵝

唔是話有+先抽咩

今個鐘的我打倒上個鐘的我

精彩既十一連金

唔中暗勇就再抽

咁多人抽
唔要加蛋拿

祝福你
啱啱開分身20連出火水光暗 本身free廿抽又出咗木
用既石連我正身既十分一都唔夠

幾點有加蛋

9

暫時1火1水1光2暗 追唔追多隻光好

小號抽哂都唔中多隻光勇 大號即刻唔抽住

一抽就中左目標 你會唔會賣

起碼都慳返55+先

小號有冇課

緊係無之前中左隻火勇同光勇 諗住中多隻光可以兩邊一齊玩

想留力fate又想抽

訓身11抽

屌 得5色盾 唔想抽

屌all in中水

瘋狂中鑽 不過係大罪龍

想中多幾隻強欲 但得一隻

好撚耐冇中勇者

係咁中鑽 但全部6星

又射左pack得木勇
5色全部齊
火有3隻

一隻勇都唔中

課到中

山本送55石中多隻貓頭鷹！終於玩得
Total 1火2水2木1光2暗！

唔啦 等fate算 放棄暗勇

11抽11金

11抽 有火勇玩
唔反山本了

長掛睡魔女，火勇
招火勇/但丁fd
432026036

千四石

全部金

神up再冇海魔女山本死老婆

啱啱中左第三隻暗勇
讀心驚

唔好咩 可以自組一隊

我都好想玩 11抽無貓頭鷹
Total 1木2水2木2光1暗

想要木光多啲
成個pool差木，想儲齊
光都係得一隻

不過大罪龍都補到怠惰，算係咁
原先單吊佢

怠惰中左7隻我單吊暗 但唔想抽

送十一抽all in埋？

係呀 中埋D無用鑽賣哂佢換多條匙依家開左trade 火水晶換光晶整多條光聖鍵算

得一隻光勇者可以點組？

一隻暗勇可以點組？

複數木有咩用

唯有等佢地有武裝進化

抽多隻

想問下偵探應該進邊個屬嘅武裝先？光定火

抽左40幾下一隻勇者都冇仲差緊隻強欲屌你老母山本

差隻光 抽埋佢

mp

夏日d貝殼係咪換好過刷
刷左場全部都係3星

我會揀光
3round無效貫好難搵到代用

得尾王有機會跌金 極練個水著魔女又勁快完左 On9

3turn威嚇好似除左偵探仲有蛇女可以用？

下
完左啦
未刷喎

琴晚完左啦 27號先再有番 都唔明佢分兩段做乜撚野

紅偵4turn勁在有Sb
3turn大把代用
要sb可揀黑魔道士同千鳥扇
要加珠都好多野揀

如果進火屬嘅話就可以用黎玩光勇1rd變身
不過光屬個張打咩關大約會用到 我有幾件2turn武

宜家有貫通潛覺 都好少用

屌佢老母 讀心到仆街
本身1火4水0木3光1暗
買雙禮包 諗住火木暗都接受
出多兩隻水然後補多40抽 1光1暗
埋單1火6水0木4光2暗
希望下次有武裝化啦

再追啦 再追就會成功嫁啦

咁進咩好

6色先貫到仲要得一隻貫

進火屬 入光勇隊啦 可以即用

一隻阿頓打晒

諗諗D武裝要點執先

關咩事 招技個貫係人地拎黎快刷 同埋平時貪佢cd長難跳起2技

暫時冇關要3turn貫，火偵探好D吧

組頭尾3光勇隊最大問題係無金時依隻寵完全無其實野代用到佢

唔追啦岩岩再追都係為啖氣
而家諗真d 隻木3c黨玩唔撚掂
反而想問下2暗組唔組到

又中水 屌 痴線

搭好友未得

我睇法係有冇代用姐
冇代用我會揀果隻先

咁心急
聽日有加蛋喎

水個隻大罪龍代唔代用到

呢個真 以前冇神威遮 依家冇金時

埋單2火1水0木6光2暗

下次呢d暗鍋真係唔撚抽

洗濕左個頭就仆街

今日已經有啦

無一隻好似佢咁又破屬吸又有盾 搞到唔知點砌D武裝好

55石 1鑽

抽水著2隻SKIN孖女
你老味山本幾時死

6水你又真係幾慘...

抽極都冇鍵勇點玩...

11抽無勇，是否正常